(危機) 停止任何造神POST

我地唔需要任何政治明星，英雄主義
通過人權法，國際線 、區議會勝利 ,係我地勇武,和理飛既功勞, 係5個幾月既努力,
唔係一個人既功勞,全部都係有血有汗
特別係已經被拘捕果5800人，死左的義士.
如果冇左大家既堅持，一定唔會行到依一步,
我地每一個人都好重要，係缺一不可.

造神POST ,只會做成分化，停止任何造神POST,
造神POST係間接做緊大台,會導致依場抗爭失敗.